[堅陰毒] 英國大學 香港學生淫亂史

一人一個 英國大學香港學生嘅 臭雞賤男故

我先
好姊妹愛玩換夫遊戲

冇閃卡就摺埋啦
efc

wfc vv

london CB

K男上tinder扑咗件性上癮嘅臭雞
第日同兄弟開完賽後檢討
兄弟B即刻執二攤
大家當試食大賽，爭做襟兄弟

乜唔怕生野架咩？

CB係乜柒

講到禁白都唔知 唔好玩啦

centre back 踢波既中堅

Lm

仲有冇

淨係知兩件mcs 臭閪 過到英國大學
女一女二分別同男一男二拍拖
拍左半年之後交換玩
而家4個人仲一齊住緊 有冇4p 就唔知啦

以文會友？

圖又冇 字又得一句

即係想點?

Birmingham GS

Z男喺HHG識咗個SP，日日帶返房狂扑
最後個SP搭上埋佢RM，喺KU通晒天，再玩埋VNM，最後成個campus為咗呢單野都去玩HHG食花生

任你up la

我都係Birmingham 睇唔明啲代號

11樓咪有囉

Same, Lm求解

比啲提示都得掛 z男yr幾？

純想想知咩係VNM, 我都想玩

有錢先玩得夠變態

文化沙漠原來係假既
個個都以文會友

我唔介意無圖 但可唔可以講得白少少

我最中意你呢啲不拘小節嘅人

咁請問乜野係GS HHG?

冇圖，仲要打埋啲唔知咩abbreviation

咪係邊度有人睇得明

英國好多都好亂
成日都有啲one night嘅搞搞下揾埋rm玩3p

圖又冇 文又少

點解我冇遇到呢啲
雖然同左條女同居3年

birming人+1

我都睇唔明
hhg係咩game

等你分享啊嘛

咁CB 係乜9先得架

一樣啦巴打 同居到三年都摺㗎喇 不問呢啲世間事啦

磨牙

個friend溝到條女第一次屌完之後帶佢去食避孕藥

NHS個醫生同佢講今個月條女已經食爆咗避孕藥quota唔可以再賣俾佢

英國留學班垃圾連打縮寫都可以攞優越感

邊間先

之前某間into 有條肥閪(目測鯨魚系) 比人中出大左肚 (唔明點解有人屌得郁)
拖左2個月 拖到NHS爭啲唔比落
原本期待佢帶住個仔翻學

不過其實佢有左都冇人睇得出

唔通係London 某某 business school

今年既事啦

條女一開始識落好純 連我都差D俾佢呃到

全部女人都係臭雞

名校生

肥婆有左叫淫亂，可能係真愛呢。
唔係玩雜交欺騙人感情。

英國處男表示

英國處女表示

開過個post：支那女學生的淫亂大學生活

一定更多回響

我就知有支那妹做伴遊